伍公子：「又話香港攬炒，轉頭又話狙擊黃碧雲。」

Louis Ng
9小時 ·
又話時代革命，轉頭又話選情告急。

又話黑警死全家，轉頭又話要幫個細路。

又話香港攬炒，轉頭又話狙擊黃碧雲。

1）時代革命唔等於唔使做議會外鬥爭
2）幫細路唔係主要，主要對象係黑警
3）要香港攬炒嘅係建制保皇以及港共政權，唔需要搵一個毫無建樹嘅老泛民加持。

甲又話時代革命，轉頭乙又話選情告急。
丙又話黑警死全家，轉頭丁又話要幫個細路。
戊又話香港攬炒，轉頭己又話狙擊黃碧雲。

伍公子越黎越陳雲化,
睇佢POST 下面啲留言, 同睇陳雲POST 留言好似

其實黃碧雲係鉛水上面係有功
睇唔到點解要比人追擊
話左唔鬥黃唔分化
除非有更好人物出現
否則批倒自己人有咩用?
坐係電腦面前指指點好易
企出來選係好難

最弊佢近年來嘅表現越來越似建制。

我記得有人整合左佢反送中講過咩做過咩
其中一樣係話71手足係鬼

看似有關係，實際上可以分開睇，兩者唔一定必然。

除咗鉛水呢？
講功唔講過？
呢八年佢做錯幾多野你又唔講？

老實講 俾新人上啦
愈做愈唔入流

條撚樣成日倒米

煩撚夠未
次次出黎屌曬全世界
但係冇一次俾到啲有用嘅意見出黎
成個怨婦咁周圍屌人刷存在感
仲成班傻仔當真係伍大師
呢條撚屌分分鐘一次都冇出過去

伍乞兒 收皮啦

同感
越黎越煩, 講一堆冇意義既野, 仲當自己教化世界

俾一班傻仔信徒捧上天, 做傻仔王

ching你知唔知咩叫攬炒
剩係得港共損失就唔係攬炒啦

成日想借話題上位 好撚煩
見撚到佢個樣想反胃

有冇source?

鬥民主黨，咁仲要唔要35+

狙擊黃碧雲有咩問題？

同連登仔一樣，批評抽水好容易，
但從不提出改善建議/自己出黎搞，
因為一做就有機會錯/柒，
留係鍵盤後面永遠都立於不敗之地，
對我黎講白兵同伍公子都係同一level

殺敵一千，自損一萬，得不償失。
更何況攬炒只係手段，攬炒過後，如果建立理想世界先係目標。

*何

第一 時代革命同選情係冇衝突
第二 幫個細佬即係攪佢個黑警老豆
第三 狙擊黃碧雲其中一個原因正正係因為攬炒立場唔夠硬

班友真係好撚鐘意將冇必然衝突嘅講到非黑即白放喺對立面，同一招不斷重用。

選左黃碧雲，只係Bure ourselves 唔撚係You burn with us
敵方未死自己死先

時代革命當初由天倚係選舉嘅口號，理念嚟，唔撚全然暴力抗爭
幫細佬? 其實係覺得搞尻佢老豆多啲

講起伍公子，又要欣賞下100萬拍嘅3分鐘影片
話晒業界人士收咗5萬蚊人工，用AE落嘅靚靚字幕

我都睇到一頭霧水，條友講嘢可唔可以梳理下啲邏輯先

伍公子真係over左，變成口頭勇武

on99二元對立架依個世界

佢係有心咁做

兒登泛粉: 不分化不割蓆你五毛你熱狗

真係乜都有得屌

據聞好似有兜
不過佢個朵已經臭過白頭佬

時代革命本來就係選舉口號

人地伍國師，專業服務值得收95萬

冇本事既人
就會踩低哂所有人 咁自己就會相對上高左
呢d好典型既香港人 又仇富又仇貧 乜都屌一餐 係人都要踩兩腳 叫佢比個建議就口啞啞
唔洗佢做就吹到天上有地下無 落手去做就柒埋一份 伍乞兒就係呢種

有本事既人
唔需要去踩低其他人 只需要自己做d聰明事 比人佩服 個地位自然升左上去 可以俯視其他人

你望吓佢咁多年嚟嘅投票記錄先再講

咁佢咪真係on9囉
一個論壇咁多人 自然有人主張做a 有人主張做b
所以咪又會有人話黑警死全家 又會有人想幫個細路仔囉

佢就當一個人話哂事咁 係度想笑鳩人地自己講完a 跟手又去做b

攬炒本身目的係因為我地俾中共搞到就死，所以既然都係死，就攬埋你中共

你就講到因為要攬炒，所以要仆住去死咁

咁你快啲去驗眼

點解唔狙擊得黃碧雲？
反送中影都冇
衰極OMDB都叫出嚟撚下狗

唔講佢冇影
淨係民主黨而家對35+攬炒立場搖擺不定都夠死

明明梁天琦個陣話任何方法都要去做，而家就俾某d人解讀為只有暴力抗爭有用，應該放棄議會抗爭
但明明梁天琦個陣為咗想入議會而要講自己反對港獨，簽擁護基本法聲明

煩撚到
又出黎做怨婦

其他兩樣都ok
但黑警打仔果單點解唔講得？

第2個point好簡單
因為正常人有是非觀念，惻隱之心，見到咁既虐兒事件都唔出聲，你連人都唔係
有時上腦上到同藍絲冇分別

佢係咪講緊黃碧雲會令更多人支持攬炒咋

有黃碧雲仲點攬炒？

我覺得係有啲人當連登仔就係一個人，一有唔同講法就話連登仔點自我矛盾

同埋單野係講緊可以借個仔黎對付個黑警 根本兩回事
你話黑警個仔 比個路人甲打 大家點會理 拍手話抵死報應啦

港共已經帶頭攬炒緊